一人一個去外國人嘅house party要注意嘅事

唔好怕柒，放膽講英文

記得自己冇份屌閪

着條靚底褲

啪幾粒偉哥